我間中飲醉酒 很喜歡右閘._.

A09連仔都唔放過

常犯錯 愛撒謊 但總會蘿白

右閘係閹人

你世界杯個球

gay

陰道發炎點搞

到底樓主點解日日開膠Po

叫春post

屌你地邊間教會架

廣東話啱音喎
你大陸人嚟？

ching ho ball

能夢醒不要醉 傷心的過去

你做咩鍾意我隻狗

我地魯營咁大都要狗睇下場

錐心的抱憾 是我太清楚

前路走不要退 聽見雪淌淚

但願人沒變 願似星長久

醉酒狗都要?

我地巴塞一向大方

邊間教會

為何還喜歡我 我這種利狗
是話你蠢還是很偉大

Gay佬